黃毓民除左叫泛民總辭公投有冇第二句

佢咁想選等多年都唔得

叫慣口

唔覺條廢佬想選
不過佢可唔可以摺埋個閪台完全收山
成個怨婦咁

支持毓民
飯民班垃圾快啲總辭唔好阻住個位

建議條廢老同黎智英上擋台打番場，有乜恩恩怨怨一鋪解決佢，唔洗再戴住個假面具扮本土教父

條友輸個陣見到啲人喊住口話對唔住佢 佢不知幾爽 諗住下屆救世主出場咁 點知依家香港自成咗一套抗爭方法 泛民都越嚟越接受勇武抗爭
依家條友價值已經唔大 大把有能之士都有新觀點

Ching心水清
2019仲提總辭係咪老到懵撚咗

而加總辭既作用係咩？我唔覺對局勢有咩幫助

黃毓民，黃洋達呢類撚樣，行都冇出嚟行過淨係識得喺網度打飛機！